開盤 估下818之前會用咩招數黎減低示威人數

根據以往多次吹大雞遊行經驗，係遊行既一兩日前警犬會用唔同方法黎減低遊行人數，務求令到百萬遊行不再出現。

下列係以往警犬出過既招數：
1. 唔批不反對通知書（減少公務員等絕不犯法人士）
1. 搜到燃燒彈 懷疑用黎襲擊警方
2. 搜到大量爆炸品 懷疑有人製做土製炸彈
3. 收到風黑社會進場 無差別打人
（以上3項都係增加遊行風險 嚇退想上街既人）

大家估下今次會出邊招
會唔會聽日訓醒就捉到幾個恐怖分子或者破左個軍火庫
如果你諗到佢地會有咩新招，快D留言講下啦

818見

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

搜到燃燒彈 懷疑用黎襲擊警方

已經發生左

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

你好似全中

818
823全城人鏈

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

818維園集會是合法的

老共會不停吹風將手足分化標籤勇武同和理非

私家車撞入地鋪

Bingo哂

why not both
8.18見

818見！

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

聽日（週五）會在工廠大廈搜到危險品 及 拉本土政黨人士 製造話題

星期六 tvb loop一天假新聞

兩週後無起訴任何人

中晒啦

依家就廣泛傳聞話有大量支那人入境香港，暗示當日會有大規模衝突，等怕事嘅人唔敢出嚟！

望下出面幾多[FC], [收風]post 叫香港人唔好出去